兔子唔想出街, 在主人面前扮死 :D

🤣